有冇巴打喜歡井上晴美?

細個嗰陣覺得呢位姐姐好靚好可愛
真係好喜歡睇佢

巴打識貨

不過都係比較鍾意賓賓

可惜佢仲係姐姐嗰陣我仲係一個小學生

push

seed?

冇seed

佢只係一個90年代日本寫真偶像
唔係AV女優